【行動 】我要召集100個新人開twitter

我知道香港人唔係玩開twitter，但唔該大家搞清楚，
好撚多識英文的大陸人／紅底人都玩twitter，佢地係大量大量分享撐警愛國建制言論
我地要食住個風向分撲：NBA事件／Blitzchung 事件／Tiffany & Co. 事件都有好多外國人講，我地要製造輿論。

我懇求大家：
1. 開個twitter account
2. 每日定時開post，分享圖片／外媒新聞／youtube片
3. 最最最重要，要反撲，主動去留言：

A. 如果有外國人因為香港事件留言，入去講兩句，你可以多謝，你可以講下香港情況，務求趁對方有興趣就推送多少少資料

B. 如果有藍絲因為香港事件留言，入去講兩句，你可以睇下佢邏輯有咩問題，反駁下，務求等對方出醜，唔使改變佢地立場（impossible），總之要打破一言堂。

tg：twitter特工小隊（無人我自刪）

另類連儂牆 家家戶戶都知道

唔識入你個tg grp 有無TG入grp教學

定樓主已經del左grp?...

後來發覺無必要，唔開。自由發揮。

Btw 樓主會唔會入另一個grp
"Twitter 共識 channel"